關於暴力升級與土製炸彈一事

唔好俾我估中
港共係捉緊一盤大棋
由得你私鳥路人，燒地鋪，亂丟火魔法
仲派鬼幫你做埋一份
意圖盡可能抺黑示威者，踩低道德高地
到時候一個土製炸彈炸路人
再屈落示威者
博一鋪民意反彈
好可能就喺區選前一兩日